有無好睇怪獸食人片/殺人魔片推薦?

以前明珠台成日播呢種片

e.g. 近蛛者殺 德州電鋸佬 深山大屠殺

有無巴打推薦呢種片

極度深寒，而家去廁所屙屎都驚驚地

魔蟲口入

The thing

象拔蚌食人、蟲食人,好核突

咩戲

好似食左

大蜘蛛食人

名

進擊的巨人

盲學咩人睇戲

怪獸食人,雖然係佢自己跳入去

學識點樣馴馬

名呢

居然有bro 鍾意極度深寒 metoo

另外推介 deep blue sea 講超高智慧鯊魚追住人黎咬，聰明程度拍得住 猩兇革命嘅 凱撒。 只係鯊魚唔識講英文

Halloween無得輸

呢套D特技仲真過新果套

殺人魔

殺左咁多人,亂葬崗

lm

導演係Peter Jackson,信心的保證

怪獸想食人,但食唔到女主

港產殺人魔戲,CUT J慎入

D蟲唔止食人,仲會入侵人體

一啖食左

全部唔講名係咩玩法